打機就等如毒撚？

公平咩

打飛機？

PS4

靚仔打機

打機唔毒

係你個樣毒

靚仔打機：好撚型
其他人打機：死毒撚

毒罌出毒撚

屌你老母呢個好撚正

機都唔打先係毒到核爆

點解咁唔公平㗎

呢個世界公平咩

是

係打機會打到變毒L

但係靚仔打機就會話童心未泯
然後其他人打機就會話死毒撚

你係毒撚呢樣嘢沒得解釋

推一推 邀請被毒撚嘅機友過嚟圍爐取暖

its 窮撚

有女朋友嘅毒撚 仲要限制一年買驚嘅錢 ps4 都係求左好耐 當時出芒亨身邊個個都玩搞到好似俾世界迫害咁先有得買

求？ 佢俾錢你買嫁？